Australians, please demolish all Chinese CCTVs.

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共